留意到好多獌狗淆底出力燈

依家鞭定兩下
完場細力d ok?

Ok 輸贏我都直播表演

出你咪唔撚使燈囉

收嗲啦廢鋒

開燈post令自己站於不敗之地
有咩問題？

表演特技飛車？

Gun

咩2c-.-

簽訂和平協議

Hey0

出樓主就唔驚了

你隊西波無fans

手足今晚有冇份出

手足今晚睇唔到

有啦 首席前鋒

陣間我就大大力bin你條走數狗
bin到你唔敢上水

Y not now

準備封西

三線尾無腳

廢馬

屌那星 成碌柒個